天下烏鴉一樣黑 黑警真係邊到都有

source 台灣新聞台